[廉航] 寒酸UO窮撚既五大金句

1. 好野，少個人同我搶mega sale

同人講自己要搶平野先有得去旅行，即係大大聲同人講自己係窮撚。
以為自己好型同EQ好高，其實俾人恥笑緊都唔知。

2. 坐廉航要預delay係咩道理？

廉航唔單止係無咗野食同機上娛樂咁簡單，後備機同後備機組人員都比非廉航少，所以一有咩事，就預咗要delay，同一件事發生係非廉航身上，人地應變能力都強d。

3. CX都會delay/cancel機

打飛機打到成地精啦....
人地CX就算大delay或者cancel航班都會俾好好既賠償方案你
UO? 一句sorry就算啦，貴客自理。

4. CX啲空姐閪口閪臉，UO個啲好有笑容

其實講呢句說話個d人都唔知坐過CX未，定係上網睇人地點講就當係事實，然後講到好似自身經歷咁講返出來。

5. 都係坐幾個鐘，慳返啲錢用來食好d同住靚d

呢句說話一大陣寒酸味，你慳到個幾百幾十食餐好，人地可能餐餐都食得好過你。
窮撚係唔會明白，交通工具既安排都係旅行既一部分，坐得舒服d已經會開心d，正如用貴d既價錢去高級餐廳食飯，個價錢係包埋環境。

唔知你想表達咩...

仲有UO係好準時

UO一來唔飛PVG/PEK呢啲空管高危機場
二來出名將啲機reschedule
咁咪準時囉

都唔知你做乜9

喂 認同喎

肉酸樓主既金句
我坐cx打飛機
你地班窮撚搭廉航啦

你以為自己好型?

正評

pish

Agger
我覺得搭個下真係好重要
接受唔到無飛機餐食同無位揀
所以我好明白自己唔適合搭廉航
同人講搶到平機票覺得好無面....

第5點又唔係好認同
始終只係幾個鐘嘅事
慳返住靚酒店好過

利申 搭廉航就預左delay 唔會嘈

老老實實
我係CX diamond都唔會覺得OU咁既質素係合理
唔該唔好合理化OU既錯

唔會搶平機票同坐廉航

唔係合理化快運既錯， 而係清楚知道快運既錯短期內都唔會改

後生時期係窮啲有咩所謂，一程省幾百，幾程就夠錢去多個地方。 人地努力搵返嚟嘅錢想用得其所就唔得，掉返轉一班靠偷呃拐騙但坐cx就值得尊重？香港班政府高官日日hea就拎埋我地努力搵返嚟嘅錢坐頭等去公幹，香港人辛苦搵錢想見識下世界就俾樓主批判，好波！

我冇合理化UO既錯喎

咁都可以拉埋來講?

你離撚夠地未

第4點認同，CX好姐多野做，UO空姐無野做，個笑容差少少正常喎

窮人唔去得旅行咩 得罪你咩

不能認同更多

你通常飛幾多個鐘?
如果幾個鐘我接受到無飛機餐

百貨應百客啫，
始終出機場一個鐘， 等上機兩個鐘， 坐飛機3,4 個鐘， 入境拎行李出市區一兩個個， 想有個飛機餐落肚好正常

4個鐘起跳
如果飛台灣泰國個D地方無飛機餐都OK
因為短途

飛機餐好難食wor
我情願在機場食飽先上機

咁都有得嘈
搭開CX個班咪繼續搭
搭開UO個班咪繼續搶平機票

有咩好嘈

搶平機票無問題， 但唔好搶完記屌快運，明明大把人都話唔好買快運， 好易出事

#3748 麻煩Admin post 埋條link, thanks!

乜原來航班取消唔係公司營運既問題，而係Crew 既問題呀？
原來唔係處於唔夠人手，唔夠飛機既時候，仲強行加班次既問題，而係員工忽然患上連自己都唔知既病：流感呀？ 老屈我地都有？
對外講呢個原因既果班人，我祝你都每一個都生仔無屎忽！

再者，員工處於呢個去到閘口都可以叫成team 人做第二隻機既混亂情況底下，極度min rest 如朝早redeye 收工，夜晚再redeye 既情況下，一星期飛足六日底下，有咩可能唔病呢？ 你估好似你地班縮數L 咁？ 坐係office 度埋哂d 屎橋，剩係識諗點樣刻薄員工，d 機delay 或者 cancel 又賴落d 前線員工度！
無咁大條Jer 唔好戴咁大個套啦！

嬲撚到仆街既人上

所以樓主係坐開商務？
定係覺得CX Y Class環境好好？

無咁大條Jer 唔好戴咁大個套啦！
呢幾好認同 無咁多資源但又要係咁開班次 玩平機票谷人數
btw 如果真係cancel左 係咪旅遊保可以賠

保險公司唔賠， 因為保險公司賠得太多次，所以宜家買快運有買旅保都無錢賠， 所以先話唔好買， 不過班大種乞衣繼續買， 買完中伏就繼續屌

佢平過cx自然有差過cx既地方
想要好質素當然要俾多d錢
唔捨得洗錢又想要高質服務
Cx呢d都有delay但你俾左咁多錢 投訴都有道理
Uo你俾得個少少仲學人多多要求
利申 淨係搭ek同cx

你呢d人真係好垃圾, 係都要將J class拎埋來講, 你唔拎F class來講?
認真答你, CX Y class都好過UO

咁快垃圾

窮撚係唔會明白，交通工具既安排都係旅行既一部分，坐得舒服d已經會開心d

想睇下你點先開心姐

其實我有諗過係咪UO驚俾保險公司屌,
所以UO出信寫「operation reason」打發你走
之後你claim唔到保險, UO wfc?

其實我好認同呢句說話架,

但我篇文個5句金句, 都係d UO窮撚用來單單打打坐CX個班人

寒酸留言發現

絕對係啦， 保險公司實同快運投訴過好多次， 你快運管理不善搵我地保險公司黎揹， 實唔肯啦

仲有樣野班友好撚反智就係
佢覺得自己買左1千蚊機票去日本
你坐ana/cx/jal/hx 呢d用左三千蚊會講撚到你好似好唔抵好on9
有平唔買走去買貴

如果UO唔做d野, 到時全港既保險公司, 係條款上都寫明唔保UO

我EK CX J都搭
UO都搭
咁有錢咪搭上面個D
搶到下平機票（來回日本幾百個隻）
咪當快閃下坐UO囉

咁俾咁平都唔會expect有咩service啦
咁搭CX EK個D都係要安全 service

而家好似食fast food 既人 屌緊食Fine dine既人on9
有咩意思

第一次坐OU
入到去嘩...成架巴士咁
去機場D快線巴士都仲闊D

不過一千蚊內既短途機就算啦

其實UO廉航都係近呢幾年既野,
開頭都冇乜野, 你有你坐廉航, 佢又佢坐CX, 大家不犯大家,
但時間耐咗, UO班窮閪開始出來恥笑人地坐CX,
然後坐CX班人講咗各方面既比較, 例如服務/環境等等...
班UO窮撚就講呢d金句來攻擊返CX撚又好/幫自己打飛機又好
真係好肉酸

空姐黎講Y 同J 一樣係閪口閪面，新機 Y 窄撚到同UO 差唔多，不過梗係有人坐Y 都以為自己高級過LCC

同意 我就寧願比貴少少坐番CX，起碼坐得舒服/機上有戲睇無咁悶
二千蚊？我課兩下金都無左啦

到時個名臭哂， 反正快運用operation reason快運自然無損失

唔好意思, 坐FSC真係高級過LCC
淨係服務都有排講

有乜撚服務，要d 千年毛巾定係萬年唔洗水缸水

平價機票實有代價， 班大種乞衣成日以為只係無飛機餐無行李， 好心連快運慳左d咩都未搞清楚就咪亂買機票， 事與願違咪只會搞到自己唔開心無意思

淨係應付突發事件能力, 已經係服務啦
窮撚真係窮撚, 眼中既服務係d成本幾蚊條毛巾/幾毫子既一杯水

有乜撚突發事件 你條柒頭上機俾人打？

UO A320 pitch 28吋，KA Y class 都係29吋，真係唔知你d 坐econ 嘅優越感係邊黎 CPCS 個冷飯？

其實自己叻唔要航空公司既應付突發事件能力服務都無問題， 但問題係好多大種乞衣唔叻， 一有事就只係識坐係度， 亂咁罵，佢地一係唔好去旅行， 一係俾多d坐fsc咪唔洗自己煩

上fb快運苦主谷咪知。日日取消航班

其實坐UO無咩問題，最大問題係班窮撚笑鳩人買貴機票，「下，你飛日本買左三千幾？我個日搶左UO先$1200咋。」

你以為自己好幽默啊? 我係咪要笑?
唔夠人講就轉移話題
突發事件可以係crew請病假, 要搵後備crew,
亦可以係飛機壞, 要搵後備飛機,
算啦, 同你講都係曬氣, 你咪繼續係度FF我係機上面俾人打囉, 你繼續打飛機啦, 我唔阻你

你有你搭uo 我有我搭cx囉 冇咩好講
我上次搭過hx去北京轉唔到機 仲要比人馬騮咁耍
以後就唔會再搭hx uo啦

去日本只會坐ana 未坐過UO
究竟點惡劣法

我成篇文由頭到尾無講過KA, 你唔好亂扣帽子

日本返香港個陣, 因為機上面既櫃長期放滿喼
所以空姐要乘客既隨身袋全程放係凳底

其實坐就無咩問題，
但快運營運手法， 機少，人手少， a320 neo出事，搞到日日有機取消大delay, 重要無得claim保險， 咪好惡劣

坐UO嘅人質素都參差啲
屌你個日去T1 check完in仲有好多時間
諗住去T2行下 因為未去過
仆你個街UO check in個到好似街市咁撚樣
條隊就長到閪
啲人又嘈到閪
有啲人仲係到鬧地勤唔知做乜尻

所以老撚都唔會坐

exactly

一陣d窮閪又出來講: A320 Neo壞又關UO事? 全世界都壞

大佬, 人地國泰當初A350都成日壞, 但人地唔會一出新機未run熟, 就係咁將部機用到咁tight

正式宣布 搭uo 都係窮撚

UO未坐過
唯一一次廉航經歷係大陸春秋航空
去上海delay幾個鐘 架機焗到不得了
人又多搞到差啲暈低
連水都無offer 要自己比錢買
真係寧願比多小小等自己舒服啲

窮撚咪算囉
仲要搭UO
講真機票價錢都係差唔多
以大阪10月24-28日為例
UO 1711
jetstar 1766
peach 1836
HX 2083
BR 2418
ANA 2631
你話 差得幾十蚊仲買UO既人真係犯撚賤

係到講有撚用咩，明知呢到有人認同你先出po,去fb親子旅遊個邊講丫，咁撚招積

高登多不食人間煙火既有米仔梗係咁講
我朋友廿零歲搵3萬都係捱UO咋

樂桃其實 好唔好delay 多唔多
見到平 但又怕delay /cancel
利申：一年飛10次日本

係大種乞衣， 你講窮撚會俾位班大種乞衣屌你歧視

但uo 有佢好
就係平 可以比到好多搵得小既朋友都可以一齊去日本
但平真係好唔準時
次次都改時間

人大左
就開始唔想再幫親佢
佢比唔一份想回頭既感覺比我

驚delay 就坐國泰啦

好多後生坐， 又多窮師奶阿叔坐， 梗係嘈啦

公屋好住，廉航好搭。

你由鳩d窮撚啦 講咁多做乜鳩姐

peach起碼好過UO成倍
日本廉航好少delay

窮=/=寒酸
而家講緊個啲攻擊返cx撚個班寒酸撚

Up delay試過，有賠錢。

其他都認同
但第五點唔認同
人地窮又有罪？
無咁多錢慳返機票錢食好啲有咩問題？

第5句係D窮撚笑人地買CX時附加係一句「攻擊」

budget多咪坐Cx
budget小咪搭uo囉
有乜好傾?

如果d UO撚識咁諗唔用金句來攻擊人地坐CX就好

8) 承運人承諾會盡力以合理的時速運載乘客及行李，但時間表上或其他地方所顯示的航班時間不能給予保證，亦不構成本合約的一部分。承運人有權不給予通知而替換其他承運人或飛機，以及在必要時更改或取消在機票上的著陸地點。行程表可被更改而不作通知。對於其他承運人的往來接駁航班或不在同一張機票出售的行程，承運人概不負責。

呢個故事教訓成班傻鳩睇條款

唔坐UO就要坐cx?

係d UO撚次次用金句來攻擊FSC都係搵CX來攻擊

又係呢啲post 無論啲買廉航既覺得自己好醒，話買普通機票係蠢既人；定係買開普通機票就打飛機覺得自己高人一等既人都好乞人憎 成世女無搭過廉航，俾啲搶開廉航機票既朋友話我蠢，係好忟 但都唔覺得其他人買廉航有咩問題

航班準時率

在HK Express，我們高度重視航班的準時率。這不僅有助我們保持健康的營運，亦讓旅客享受良好及可靠的飛行體驗。根據著名獨立飛行資訊網站 網站統計， 我們獲評為香港最準時航空公司，有關數據是計算航班在預定時間十五分鐘內從香港起飛的比率。請繼續留意此頁以得知更多有關資訊！

樓上有人已用5個字總結：百貨應百客
大家可以回家了

只可以講
路係自己揀 仆街唔好喊

好老實講，坐得廉航都預左佢又逼, d 客質素又差同埋玩行李收費
D 人成日又要屌又要搭，都on撚9 嘅
要好服務咪坐返FSC 囉
成日見人又要屌，但maga sales 又會身體卻很誠實咁去搶機票

利申：快運我都會坐，只係個要求會降到好似坐巴士咁
同埋會預返鬆d 時間，例如請多日假費事delay 搞到返唔到工

心態正確

CX個餐飛機餐

咁UO都有獨家航線ge

部份認同啦

但有人講食飛機餐呢點

唔係頭等/商務既 不如咪撚食...

好似屎咁撚樣 你慢慢食

試過坐HX 都比人攻擊
我心諗，我張機票分分鐘平過快運啦

雖然大家都係海南航空，但起碼HX係A330，行李架又小人用

其實更加多人係見mega sale先去個d獨家航點
之前完全零concept

認同

唔該啲窮撚 窮就認窮啦
拉埋D濕鳩理由再自我合理化
真係好撚柒

所以點解香港咁多垃圾咁負面 因為總係有班人無家教可言 節儉係美德

係香港啲航空公司先係咁者
你食下ANA JAL先講啦

其實有咩問題
只要出事唔做乞衣其實LCC令人多左機會出去玩啦
睇清楚人地d T&C先買咪得
反而樓主就係度笑鳩人窮撚

認同啊
如果真係基於家教，覺得節儉係美德，大可以講出來，唔需要用其他理由去恥笑同攻擊人

其實係某d窮撚笑人地買「貴飛」在先

自己都好窮 但去旅行唔係為咗舒服同自己開心咩 我覺得自己機票買貴過你都係我鍾意姐 個個話我買機票貴on9 依家好似後生必坐廉航咁

係囉，大家一向河水不犯井水，個啲主動走過來笑你on9既窮閪真係好乞人憎

Fb過份渲染 只要有平機票
就好多大旅遊谷出力post
咁UO果堆又經常做promote

一至四都好認同
但第五係做咩事
廉航撚慳左一千幾百
就代表佢淨係會用慳左既呢少少錢去食好野，其他時間食垃圾
咁點解我唔可以話人地搭左貴機票用多左錢，所以住同食都慳住慳住？
我覺得樓主唔係想屌廉航on9仔
係想笑窮撚

Ek 飛機餐好正wor

其實樓主係個啲

"去得旅行為開心 個1千幾百唔好慳
我話啲廉航撚慳幾百去食 你話返我坐貴機票慳住食

咁點解我唔可以機票同食住都唔慳"

第5點我都唔認同

始終有人去旅行要睇budget 咁想食好啲住好啲
咪從機票個度節省

其實係廉航差定uo差
搭過easyjet同scoot
覺得冇乜野
反正都係上去訓

利申返先我係窮撚
但我完全明白咩叫應洗則洗
我錢有限就當然將錢放落旅行既重點架啦
洗同玩完全唔可以慳 我鍾意食野 所以一日食四餐都捨得
你機票買咁貴
就好似屌女咁樣前戲足30分鐘 然後一插入去插2分鐘就射一樣
錯撚曬重點

UO係好撚差既
又成日delay 又逼

UO差
我唯一一次搭廉航係香草
班機準時空嬸都靚
係好逼姐

啱啊 我都認同

例如去大阪 門票錢 快證 食 呢啲都唔會慳

咁有人想出國見識下 慳機票個部分 唔明有咩問題

其實uo 加埋行李 我唔覺得平好多
除非你冇行李
我自己要30kg 先夠
梗係搭fsc hx除外

睇下去邊啦

利申 廉航撚

係寒酸咁又點
去遠嘅地方我都會揀CX
因為相對上安全

但短程嘅話
CX除左相對準時同安全之外
我諗唔到國泰張機票值三倍價錢嘅原因

CX每程短途食嘅飛機餐同普通食物無分別
點解要比錢食垃圾
反正都去旅行
留翻去到食仲開心

長榮台港線飛機餐得個又乾又凍印度咖哩包，可能狗糧都好食過佢，而且位又窄，仲衰過廉航..........

第5點有咩問題
同意樓上巴打講，只係想拎d錢放係值得既地方，坐3-4個鐘辛苦d唔介意

其他我都大概認同你

其實UO 都唔係差
位正常，空姐咪正常港女，都會幫人搬行李上去行李架同幫人搵行李

係d 客真係特別仆街
明明規矩就每人一件手提行李，d 仆街就又行李喼又大袋再加一大堆手信
塞到d 行李架爆曬

更正

我諗都係日本多架姐 uo
cx 通常3千鬆 uo 加行李都差唔多1千5 2千
其實唔差好多

大時大節 fsc同uo差唔多價

去旅行一定買埋行李
痴撚線拎住一袋二袋好似著草咁不如唔好去

其實好想屌7啲坐廉航又唔撚守規矩嘅人

由其係啲中年夫婦特別閪

一件手抽行李加幾大個膠袋 又生果又剩咁

搞到人地想要擺個斜孭袋都無位 日本最嚴重

我又覺得慳係正常
但唔好貪小便宜

要爆買就唔該寄倉，唔好咩都hand carry
之前搭過大阪線
見到ANA 地勤捉人行李超重

跟住d 仆街係度係咁屌個日本妹地勤
真係影撚衰晒香港人形象

貴一倍都唔叫多？

計我話快運要搵錢一定係set 個磅係登機閘口
一過7kg 即刻罰錢，分分鐘仲好賺過賣機票

但唔該搵返香港人做呢個咁神聖嘅任務，唔好外判比其他公司地勤

一千蚊左右姐
我俾多d 我可以舒服少少 (其實唔太大分別 econ位 )
可以有難食既飛機餐
最緊要有野飲 我搭飛機好口乾
有可樂果汁酒
我覺得ok

搭過一次budget airline, 我就知道我唔適合...

如果唔係做MEGA SALE咁LCC真係平得FSC唔係好多

但減起上來又真係差幾多

頭四都認同，第五就唔認同
除非長線，如果飛短線我都會寧願洗多啲錢去食野同住到，因為都係訓

比較價錢梗係計百分比唔係計實數，你話一千蚊唔多，我可以話差三千蚊都唔多點解你要坐econ而唔坐premium econ，反正去玩，咁講唔洗討論

廉航就係 for d 要求唔多既人可以用平幾十%甚至一倍既價錢搭到飛機，你話自己要30kg又一定要有得食有得飲，呢啲野全部要加錢先有，咁個price difference當然會細左架啦，講呢啲野有乜意思

廉航做可以做到千零蚊張飛去到日本已經同傳統航空係價錢上面有明顯分別

cx d空姐真係好閪

好似你個名咁囉

其實證明樓主係大鄉里
仲以為坐飛機好威 咁都有得好打J
其實CX同UO未等於坐小巴同坐的士既分別 差得嗰少少錢都好拎來J

香港人真係 憎人富貴厭人窮

人地問你少少野，你第一句就人身攻擊話人垃圾 好波

你個post個topic係寒酸UO窮撚金句
第5點就笑人慳機票錢黎食好啲住好啲
畀人駁左呢句野冇問題
就話搭UO既笑人攻擊人先
咁即係句野本身根本冇問題，金乜野句？

又唔好咁講 寒酸,窮撚
不過依間野成日咁差,D人都仲要買,其實都有問題
想玩都係開心啫,又怕佢取消又怕佢DELAY
由買開始就擔心.........為咩呢

上果個咩苦主區睇,真係咩人都有
天氣差DELAY兩個鍾咁正常又嘈,

又有經常買既人係到又幫手又盛,又教你咩教你路
咁差都仲"經常"買佢

咁呢句的確係我其中一個親戚淨係搭廉航成日笑我嘅一句
而家根本唔係攻唔攻擊嘅問題
係廉航兩個字根本歪曲左好多香港人思想
依家根本坐廉航班人以為坐CX就係on9
同一路程比多啲錢就係弱智
根本各有各好無需比較
係坐廉航班人放大成件事
以為自己先係精明嘅消費者
當然我只係講緊部份

句野本質冇問題，係講果個人心態問題
同佢上面果四句唔同，所以先要駁佢

其實我又唔覺得個分別真係好大好大既

之前坐過CX 去 新加坡 內地 台灣幾次
又坐過UO 去日本 2次

UO個位真係窄D 同最大問題係有D焗 坐5個鐘機 訓醒左之後就覺得好焗

但其實平一半 我又覺得 咁樣係好合理既

但我諗無咩特別又唔會再坐 想坐好少少

UO同HX呢兩間垃圾快d執柒左去好過
利申HX,UO地勤

最憎係d on9話機票平過你，住宿又平過你，攞成個trip洗少人地幾多黎打飛機
窮就窮啦

間公司手法有問題，係應該用實際行動抵制，而唔係一路屌一路搶，你要搶冇問題，不過出事你唔好屌，就係咁簡單
正如好似走去先達買電話，然後話人二手當新機賣，雖然黑店手法係有問題，但先達臭名遠播你都走去幫襯，咁係你抵死

屌你老味
食花園餐廳睇唔起人去大快活
含撚啦

咁點睇d 人買fanfares 平一半以上買到同你一樣CX既機票

咁攻擊你嗰班on9啫

不嬲當LCC係有緣人班次巴士咁搭

明白樓主講既野⋯⋯⋯⋯

第5句盡顯窮撚寒酸心態
但寒酸有冇問題，我無講過

喺有限budget將同一舊錢放係唔同地方有幾窮撚寒酸？
鍾意搭飛機搭好啲咪用多啲錢喺機票上面。

而家唔係睇唔起人坐LCC
而係講緊有D人成日話其他人幾千蚊食魚翅ON9，自己十蚊食碗仔翅先係精明選擇，依種心態

咁既然係佢得有限既budget，點解窮撚要用金句來恥笑其他有budget坐cx既人?

樓主有無搭過飛機？
下下都用廉航無飛機餐黎串好威咩

利申：UO 同 CX 都坐過，分別唔大，至少兩邊都唔會閪面

Agger

你肯定我有咁講過? 文盲唔識字?

我上面咪講左囉，句野根本冇問題，問題係講句野果條友同聽果個既心態，你有冇睇清楚我打乜？

而加搭HX仲抵屌過UO
有時計埋行李都係差唔多

FSC只會越黎越平，唔係邊有人搭

Fact check 下 seat width 同 pitch 再講

咁你講哂啦
我講句屌你老母，你都可以話我講笑
你諗下窮閪用第5句來同CX撚講野係咩用意?

鬼叫而家窮遊先係皇道

窮遊笑返豪遊撚轉頭

樓主中心思想 窮就咪去旅行啦

用意咪就係字面上咁解
人地都講到明搭平啲玩豪啲，又點樣寒酸/窮閪法？
似係你有被害妄想症多啲
乜都以為人地串你

你用$3000坐CX咁傻仔架
我用$1000就搞掂啦，慳返來既錢仲可以食餐勁既

真係好難明?

搭快運都比人屌

有問題果句咪係"你用$3000坐CX咁傻仔架"度囉

真係作個例子都差過人....

Width 其實又真係差唔多
大家都係17吋

Pitch 就真係差得遠d
廉航28吋窄到仆街同32吋CX 比？
除非你矮過160如果唔係一定有分別

認同

其實呢個都要多謝廉航
如果唔係宜家應該仲硬食緊六七千蚊日本機票

身邊個個有錢fd 個個都坐CX
坐UO都唔敢比佢地知啦 仲得閒打飛機咩

無事就分別不大
一打風落雨或者壞機就顯出CX 功架

UO 機同Crew 都用到盡，中間一delay 就連鎖反應咁一路delay 落去

買左新機又淨係識得走去開新航點
繼續惡性循環落去

CX 預時間鬆d 同埋一有事都有後備機加班機
貴就貴在呢度

不過CX 其實就真係退步緊

唔撚係啊？CX business class係人搭嘅咩？我起碼都Lufthansa first class啦，樓主咁撚寒酸搭cx
死窮撚翻屋企打飛機啦

FSC仲有alliance制度，更加flexible添

邊間平咪搭邊間

三四粒鐘訓個覺就到啦，當搭長途巴咪算，仲諗乜春服務，5個鐘以上先唔會諗廉航

歐洲幾百蚊張ryanair仲撚差，近近地vietjet, jetstar, tigerair, jejuair又無人講，已經大部份人都只係識去日本玩

旅行方式有好多種，啱自己style咪得

初初有UO果陣會好amazing 點解CX/KA幾千蚊既野佢可以賣幾百幾十，坐過兩次之後我就明白了，雖然我無試過delay，但都會感受到d錢慳左係咩地方

未至於對UO好反感，會視乎航點睇買邊間
同埋唔係廉航就垃圾既 搭過次落逃來回，係個位窄d，但其他配套唔差

上次uo delay 聽到隔離師奶話佢打去熱線 然後個人同佢講你買廉航就預左delay架啦 sorry都冇句

超過三個鐘航程唔會揀廉航，坐得果個零兩個鐘，搭廉航咪當坐程巴士

其實我都係會坐廉航，都係預左佢無服務

但成日見到d 人當廉航係CX 咁坐
Delay 又屌 改期又屌 搶唔到機票又屌
次次搭完話以後唔再搭垃圾UO 轉過頭maga sales 又見到佢搶$88機票

Agger 😂

咪就係，兩隻都有坐，除左多左部電視，唔覺坐得舒服左

其實國泰無 delay 既理論係邊？
我上兩次出 trip 一次delay 四個一次 delay 兩個。都係講運氣

In Flight Service兩間係無得比嘅，但CX 啲Pre Flight Service（IBE,MMB,OLCI)真係好落後

我搭過一次UO
但經歷不愉快就冇搭
但係咪= 搭UO就係窮撚
搭CX就係高等d?
識一間公司太子女成日搭UO
唔係窮撚先會貪平
我平時Marco polo唔搭廉航 又點
但搭CX有咩可以令你自我感覺良好

掉番轉諗，樓主係咪覺得搭cx好有優越感

坐廉航唔係問題
問題係cancel時真係無後備姐
去過kix5次坐uo hx cx
又未試過遲
Cx最多，態度真係無咁好
Hx感覺最好

多後備機
你話天氣或者強國空管就無得好講啦

HX UO 一打完風就精彩

HX 空姐同飛機餐都唔差
但硬件仲係係唔夠其他公司好
例如中國紅機倉 殘體label 同埋個人電視小戲睇

但用LCC 價買就收貨嘅
再貴d 一定揀其他公司

驚delay坐ANA啦
日本公司出名準時

亞洲地區airasia, tiger, scoot, vietjet, jetstar 都唔知做到幾大，幾多人搭
歐洲Ryanair easyjet 幾百蚊就可以去第二個國家，仲平過火車
方便左幾多人

井底之蛙就當廉航得UO，淨係識日本韓國
話點都要坐FSC
你睇下歐洲咁多城市係咪個個城市都有FSC你搭？
仲地人地FSC歐洲內陸好多都唔包餐，咁係咪又係窮撚慘撚？

韓國我上個月去，asiana 平過UO

Asiana去程仲要star alliance 塗裝767

坐咩嘢航空公司都要屌真係好多事
其實大家都喺到單單打打 成個八婆咁
一句講曬 買咩價位的機票咪有咩service
咁簡單的道理都唔明
利申：機程5個鐘內就坐廉航

scoot, tiger, jetstar 都坐過
睇行程需要去揀lcc or fsc 啦
短途2 3日冇行李冇要求 lcc 都冇所謂

重要旅程 為避免cancel 機
我會搭返fsc 感覺上叫買個保障

百貨應百客

坐過UO一次，買哂行李飛機餐闊位，價錢同坐ana差唔多.除左冇電視之外，唔係太覺同cx,ana有咩分別。可能係細機嘅關係，係比較嘈同冇咁定。樓主覺得所有坐UO 嘅人都係搶平飛一千幾百果啲？如果係咁嘅話，佢一早執左啦。證明UO 嘅宣傳好成功，個個都覺得佢平。

我睇就會覺得LCC同FSC根本兩個世界嘅野
FSC賣嘅係成個package嘅service, 而LCC就淨係一個交通工具
即係好似火車巴士咁，佢如果cancel/delay左，你又會唔會屌鳩佢做乜唔搵酒店比你，或者唔安排下一架車比你

乜原來你覺得廉航同非廉航既分別只在於飛機餐同揀位？

FSC = 機場快線, LCC = 有得去機場既東涌線,而呢條線你肯俾多d係有business位既

你坐UO 個袋唔俾放行李架要放凳底已經頂腳唔舒服啦

係班窮閪覺得坐UO好有優越感，用金句攻擊人在先

講得出呢堆金句既UO窮撚 邊有錢去歐洲咁遠？ 佢地眼光一定係窄d

坐過BA歐陸機
一個sandwich承惠5鎊
街買2鎊幾

我年初開左個 Post....
同屋企人去東京玩，咁本身同女友已經買左 北海道 CX580 機票，焗住取消！

咁上黎問下快運專家 （連登）
點解我揀快運飛東京要$7000

結果....8成留言都係 出金句

貴過 $1000 仲搭UO ？
我買左 88蚊機票
你買$7000 真係傻仔 ....

由此可見....連登整體質素絕到比唔上 10年8年前既高登

係連登

住公屋是皇道 ，私樓是傻仔，租樓是垃圾！

搭CX 係管理不善 ！ 坐UO $88 是正常！
你用$5000 飛UO，佢會話多謝你呢D傻仔補貼我張機票

其實UO 個原意真係好 ！

有人去旅行 背包客，一個人去流浪 ！
由九州玩到上青森 。
中途全部伸手坐順風車或者 挽鐵路車卡走均全日本 。食既都係地道便當 ！
晚上訓網吧或者 JR 站口 。
玩左半年，都係用左 $5000 左右 。

呢種方式先係UO 推出黎既原意 ！

只不過有部份人 香港人背道而馳，將呢份理念扭曲左 ， 覺得自己既行為先係正確！
從而合理化所做既一切 ！

UO 某D 航線仲靚過 CX ，
飛九州 CX 經常要停台灣！
但UO 有直航 ，就算加行李 加野食貴過 CX ！ 佢都有值得坐既原因 ！

唔好覺得搭 UO 一定係窮人 ！

難道你覺得 $88 蚊 Per 每個人真係夠飛機賺錢 ？？

問題係買完平飛， 從來唔深究快運點解可以做到咁平， 但其他航空公司就唔得， 結果一出事就要求快運要同其他傳統航空公司一樣既處理， 同係咁屌快運點解會出事點解會delay點解會取消？ 講到快運出事係第一日既事前所未聞咁

講真 , 我又唔覺得你眼光有幾闊....................

咪又係比人串完開個post黎做酸民

你個post起你底就見到啦，唔係個個reply都串你

不過你講啲野又真係幾搞笑既，問人可唔可以同快運傾下有冇得平啲

A320 Neo 真係全世界都有事 呢樣真係唔關UO事 不過UO冇機調比佢 直接cancel flight係事實

而CX A350而家都仲係成日壞 如果有得簡我近期都仲係唔會坐350 尤其係CX
不過佢一壞都仲有一堆330 同777比佢調就真既 旅遊淡季既話 旺季你都係要慢慢等架啦

ryan d機票最平可以10幾pons連哂surcharges....

btw搭過兩次uo都幾準時
遲小小起飛係因為太多港豬係咁嘈冇位放行李

淨係食都唔止 5000掛

搭LCC=窮撚真係笑而不語

屌樓主根本就係睇唔起窮撚
我上面打左一大抽野去講窮撚都識得喺適當既地方去大洗
樓主就無視左 然後就搵位入去笑窮撚寒酸

樓上班傻鳩而家做乜撚野呀
Topic係寒酸UO窮撚
拉埋其他廉航做乜
九唔搭八
中文拎U?

搭cx 唔錯business /first class 同坐uo冇分別

行李 ？ 野食 ？
空姐三圍 ？ Tea Or Me ？
後備機安排 ？ 安全系數 ？
目的地差距 ？
UO 講黎講去都係大阪 東京

你有冇見過連登 出個 馬代 分享Post ？？

香討個旅行區都高質過 連登十倍

本身成件事就係講緊FSC同LCC河水不犯井水 偏偏呢幾年LCC班撚樣跳出嚟笑鳩FSC班人買貴咗蹝錢 俾人話返FSC個價貴在邊就話人睇唔起窮撚 有優越感又剩 到底宜家邊個先係有優越感同發窮惡嗰個 本身各人有各玩 食開Fine din嘅唔會笑鳩食快餐頹飯嘅 偏偏你哋要走出嚟笑人買貴咗 丟架到

CX撚入黎笑鳩樓豬
我覺得做UO撚無咩問題

買平飛好多都唔會嘈,
嘈既好多都係戇鳩鳩用同fsc差唔多既價錢去買廉航
之前個周生

你識乜嘢? 未到最後一刻都唔知到底飛唔飛得成，果種猶如賭大細感覺不知幾過癮

咁其實點解要有廉航？

買平飛唔嘈得 ？
買貴飛嘈就係 On9 ？

即係人地用 $3000 去買 $88 既機票已經係On9 仔 ！
之後再嘈UO 服務差係On9 ？
因為 UO 貴過 $100 飛日本根本唔值得買 ？

UO 一班機可以坐 150人
$88 x 150 = $13200 總收入 ，
請問夠邊一忽既開支 ？

KA咪係direct flight lor

自從有左 香港快運.... D 數字直線上升 !
好老實 , 香港人絕對都係有 仆街既基因 !
邊到多香港人 , 一樣大吧仆街 !

香港人對日本的熱愛真係好誇張，人數係中國的三分一。

香港快運公布，第3季載客量按年升83%，而轉型廉航後累積載客量達300萬人次，行政總裁安浩恩(Andrew Cowen)表示，明年將新增6架新飛機，所以計劃最多增加12個新航點，新航點位置則仍在研究中，但強調由於大量有吸引力的短途新航點仍未發掘，所以暫未有開長途航線的計劃。

一年有 300 萬載客量 ....
呢幾年 .... 坐UO 飛東京 / 大阪 既人數 , 隨時多過 CX !
樹大必有枯枝 , 爛樹更加多落葉 !
香港人既劣質既基因果部份 , 完完全全發掘哂出黎 !
成個日本好快俾香港踩沉 .....

點解有人隨身袋唔擺座位下面?唔驚畀人偷野?
而且方便係袋拎野 唔洗起身
除非係手信,手提行李箱或者係大型背包 我先會擺係上面個架到

連登自2 年前開始 , 每日都有 大阪 現場實況 , 東京現場直播 , 九州.....

你幾可見到 馬爾代夫 / 英國 / 美國直播

呢個係事實,
廉航既服務係點大家有眼睇, 唔平使撚搭佢咩
至於你用幾千蚊走去搭, 除左講戇鳩真係唔知講咩好

仲有, 一架客機賺錢唔係剩係機票, 載貨先搵錢

搭fsc同廉航都無問題, 大家要求唔同根本無野好嘈
清楚自己搭緊咩就得, 咪下下要求廉航有fsc服務

因為香港唔使簽證姐, 你試下俾大陸免簽證, 日本即時淪陷

$88 機票原來已經夠成本 ！
$88 蚊係正價任買

各大 旅行社 都有 UO 機票係手 ，

你隨便問一間 ， 我想搭 UO ，我放低$100 唔洗找錢 ， 果$12 俾你做貼士幫我含JJ 。

你出到個閘口 可以跟你姓

佢無錢賺仲出88蚊咩, 開善堂呀?
完全九唔搭八, 返去做暑期作業啦戇鳩仔

連廉航既玩法都未識, 下下剩係講88蚊有撚用咩
戇鳩到咁, 唔怪得咁多香港西客俾人屌啦

我搭士的去機場 果 50 公里都唔只 $88 蚊

睇黎的士食水好深 ， 下次擺低 5 蚊俾的士佬算啦 ！ 多謝大大 點醒我

88蚊又好, 3000蚊又好
uo由始至終都係一間廉航
揀得佢就預左delay/cancel要自己搞掂
如果一定要包生仔既, 不如坐返FSC啦

玩法 ？ 我真係唔知咩玩法咁勁呀 ？
我凈係知道搶到 88 蚊機票係 香港最Top果幾%人 ， 人中之龍黎 ！

小朋友發爛渣
廉航有廉航搭, CX有CX搭
根本大家定位唔同, 都唔知有咩好嘈

IP 都唔洗Check
你係 $88 蚊機票既持有者
香港人中之龍啦

小學雞到咁, 其實你想表達D乜

廉航全世界都有 ， 快運根本唔係咩代表性，
我係歐洲都坐廉航，但心態絕對唔係你咁諗
你呢種心態，根本係用自己既角度去睇野

唔講UO ， 講國泰 ，

同一班飛機，
最平Frfr 特價賣 $3000 飛北海道，
平均價 $7000 ，最貴果張 $14000！

好啦， 派飛機餐果杯雪糕由平時哈根大師變左維記 ， 根住俾$14000 機票錢果個出聲投訴，$3000 機票果個就笑鳩人地On9 ？

呢樣野唔夠顯得香港人賤格
經典稻香， 每次都會搞 一蚊雞 活動 ！
一蚊一隻雞 ！ 任叫 ！
之後會發生咩事，相信我唔多講，大家都會估到

其實廉航本身真係無咩問題 ，
有問題既係 部份 香港人 （連登大部份）
用唔同借口去合理化自己既行為
從而批判人地既行為係異類
大部份人都毫無社會道德 ，

歐洲廉航已經幾十年歷史 , 一架飛機點營運 , 係有 Fare Construction Systems 同 Principles , 唔係出自連登仔把口 , $88 蚊飛 2000 公里 !

十年八年前係高登旅遊台 D POST ,
絕對絕對唔係好似宜家呢D 咁.... 十個九個 街市買菜 講埋D 師奶野 ,
一蚊一隻龜同雞 。

始作俑者係 快運 x 後生仔 。

重申 , 絕對唔係睇唔起窮人 !!!
係鄙視果D 唔帶調味料出黎 , 用左 2 包麵粉掟係塊面當自己係聖人一樣既香港人!

衰D 咁講 , 求九其搵個 高鐵西藏高原流浪記 , 都好睇過D 大阪牌蠔油記

飛日本門檻低左 , 估唔到係帶動整個旅行文化都變埋 ，
連登好撚多POST 都係 ON9 當道 .....

屌cx 唔坐first/business 真係好撚寒酸
貴又比唔起錢平又嫌廉航低質
港燦寫照 幾百萬買層納米樓供一世笑人住公屋但係又買唔起豪宅

上次飛YVR
CX派 movenpick

第4點
人哋閪你面因為你係香港人 好撚多要求

其實閪面冇問題 靚女閪面我都照望 佢唔撚理你唔幫你做野就話有問題姐

利申 上次撘UO 冇特別事 預咗要撘接駁巴士同delay 不過冇delay
同意第5點 唔係去咁遠5個鐘內唔會介意有冇野食同電視

廉航一般都係 短途 5 小時內 先發揮到價值 ！
鐘意用 國泰黎對比係On9 ， 佢都唔明白國泰都唔係主力 玩日本

寒酸UO窮撚個 放眼 去盡都係 大阪 ...
係佢世界， 大阪係 旅行既盡頭。
佢一切既準則都沿用 $88 快運 ！

其他野根本變得唔合常理

咁祝你世世代代都住公屋
公屋咁優質，我唔同你爭
你應該覺得:
好野，少個人同我爭公屋

我就咩 airlines 都無所謂，最緊要個時間同價錢合理，唔明有咩好爭論

你未俾人踩中條尾姐
每個都有自己既底線 / 意見 / 立場 ！

總有一日會俾人引爆

BTW 我都試過差唔多既野 不過唔係飛機係酒店
概念差唔多
俾d on9 fd 講 我去邊度邊度住2 3百蚊一晚
你去住成千蚊既
你真係好on9

住平同貴關你撚事咩
你要平唔等如全世界要跟你一樣
講到食貴野 買貴野 住貴d 都係on9 係錯

有D人唔識用頭腦諗野
佢地一世個思維都唔會變 ！
衰D咁講，一世都無發達果一日

大家理性討論，
會係講邊間酒店高質 ， 邊間有咩享受 ，邊間性格比高 ，而唔係一味以為自己好醒 ！

我用300 蚊訓到教，點解你要用 $1000 ？
我食M 記$50 已經食到嘔 ，
點解你咁On9 用 $500 食生蠔仲要食唔飽 ？

連登大量呢種人 ， 個思維好撚低質

唔通我老豆有幾層樓收租又話你知咩

行得正企得正，怕咩俾人知

都坐左好多次UO😂 次次都比佢預期時間早左到 sofar覺得幾好呀..

哦，你以為我葡萄呀?
你唔犯我，我唔犯你
我唔似d UO窮閪酸起上來用金句來幫自己打飛機又攻擊人

睇死佢咪又係轉31M/32M/36M/235M個d巴士去公屋地段
吹大咗d

總有辦法可以渣住幾層樓 但繼續住公屋嘅

Btw曲線哂命 收皮啦
都唔係討論

唔通我又"老豆揸住1 0幾層樓收租又話你知" 咁啊？

其實樓主不停強調既uo窮酸撚係邊度遇到

你坐左好耐 ？
我之前都開個 Post 引下D 快運皇帝出黎 ！
一個 Post 就叻唔切露哂底

你高興就好
d垃圾先鐘意踩低人抬高自己
特別係樓主呢d
現實好撚慘
咩都鐘意比較
但又比上不足比下有餘

其實大家唔好再講啦.....你有你坐我有我坐....

仲有我覺得.......
樓主個親戚仆街D 串樓主, 但點解樓主唔屌鳩佢反而走上黎搞鳩其他人....

你唔比人住珀麗灣咩
雖然灣仔應該去中環轉船

坐左兩次uo都無遲無改機

唔知邊個吹到屋企有幾層樓收租呢？
柒咗就返入去呀媽個閪到啦
仲死撐 又轉移視線
你先係鍾意同人比較個d窮閪

就算轉巴士都係青衣轉

唔該唔好玩起底呢D 小朋友玩意！

大家理性討論 ！

樓主真係井底蛙
怪唔知住元屯天
多d出下街睇下世界

唔通我有2間屋又同你講?
你覺得我九龍間屋個地址係吹出來?
我比較想知住葵涌公屋區點樣有幾層樓收租

曬身家既話 就變左真係 睇唔起窮人

大家理性討厭，唔好用到起底咁 Cheap 黎批判

唔係我想咁講野
不過有d窮人玻璃心又自卑
講句野都冇自信
就利申/暗示 扮有錢人
真係好可悲